點解人地踢皇馬，我就踢南華？

球迷唔多想睇，我又唔多經貴，場場都以和為貴。。。。

農夫當年有無俾南華球迷鬧

打和打和和過和仔

點解人地踢熱刺，我就踢傑志？

Fama 好正

你老母個閪